藍曱甴餐廳新發現-一冰廳

來源：

Open rice profile:

黃藍地圖上未有呢間野㗎
手足唔好食錯肚痛就唔好啦

曱甴profile

全部相都係一小時加 小心炒車

啱啱開新個fd 去老屈人係藍？
你老母比狗輪大米

可能我炒車
拉自己post
冇fc清楚

聯絡咗老細，fb account 被冒認，聲明後補，謝🙇🏻‍♂️

拉

做下資料蒐集先啦
被人借刀
拉

老細無account , 代post

麻煩晒各位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️